近排左膠又出黎叫人停一段時間先，好陰毒，其實香港人一停開就會唔識開始返(除非政府再迫)，所以泛民及大J等必須死！

又推和理非，又成日抹黑勇武派搞分化，又成日想人停，呢班根本就係維穩派！

走出黎試水溫，睇下幾時可以騎劫晒成場運動
泛民左膠一貫陰招

頭先見到個post講話要搞多次百萬遊行

有個留言話依家交左俾勇武，所以冇咁多人
我屌你老母左膠和理非，分化分撚左出晒面，呢場運動交俾你地d左膠垃圾/和理非早就完撚左啦，又繼續呃鳩選民含淚投票

班泛民左膠剩係做呢幾樣仆街野：
1)一味鼓吹和理非
2)成日陰陰濕濕想做大台騎劫個革命
3)瘋狂製造d行為藝術例如道歉，訓地等行為膠化個革命
4)矮化及抹黑勇武派，抹黑佢地係冇腦同搞散個運動既一群(事實上大把勇武派係博士學歷，教書既又有，高收入又有，大把人識寫文宣同文鬥)
5)專門抹黑熱血公民，一時又屈佢地病參與，一時又話佢地黎搞分化
6)泛民左膠落到黎現場就會阻勇武抗爭者，又屌勇猛派，人地起好d障礙物就偷走佢甚至拆散佢，勇武派點火做防禦，佢地就即刻去撲熄佢，有人向黑警及黑社會還擊佢地就即刻出手阻止，永遠都係阻止抗爭者使抗爭者陷於危險及俾人打之中
7)配合泛民左膠及專放流料，做散水黨，鳩吹理由叫部份後排抗爭者走，孤立前線抗爭者，使前線抗爭者容易因冇人支援而局住收工甚至使佢地要人少打人多及被黑警圍剿
8)配合毒果等主流媒體造神，刻意把所有功勞全部歸功於泛民系統既議員及名人來呃d平日支持抗爭者但唔敢落場又唔熟社運圈子既市民，從中更用來騙選票，另外亦主流及網媒合作抹黑勇武派，打擊勇武派士氣，妖魔化勇武派！
9)同時間亦會製造一d假港獨，假勇武派出黎騎劫真正的勇武派，經常利用建制，主流傳媒甚至黑警的配合來造一場假戲來呃市民，順便造神，或者誤導群眾去另一個維穩任務

岩！勇武依家得返兩條路
一係繼續勇武到底，無怨無悔
二係焦土，投白票攬炒

絕對唔撚會與左膠和理非為伍